講返中國肺炎先啦, 勇武要抖就抖,你地欠佢地架

我偷圖轉載的:

明顯有人唔想我地戴口罩, 唔想我地講肺炎啦, 你話我中計黨我都要照講。
之前都陸陸逐逐有勇武小隊話要解散架啦, 佢地係保護我地, 受曬傷又剩咁散架, 人地想退又唔比退, 你地同中共唔比人退休有咩分別?
當佢地養傷囉好無?
做得勇武既, 個心一定有團火, 呢個時勢比人LEAD到只可以和理非咁,佢地自然會心灰啦。
有機會, 唔係勇武都會做野啦。
我和理非一名, 都發夢唔小心鎖過十幾廿個狗鐵閘門同你地BUY TIME走佬啦, 你地未一樣企定定講粗口屌狗然後比人拉? 我夠心灰囉, 未一樣大遊行忍唔住出來?

家陣天滅緊中共, 你地唔係諗住可以食花生呀?
緊係撥恆佢個火,話比全個大陸知上面"又掩蓋疫情漠視生命"啦!

正經野又唔做, SOLOMON個新聯署簽撚左未呀?

台灣大選, 你地幫手屌挺韓狗未呀?

TWITER戰線呢? 全香港得幾千人識上網打字???

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯